[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (1589)

今個post 1001 同開岩topic既個位
就會獲得500$

點解！

開錯唔好用呢個

Wa 咁應該好快推爆

高蛇又羊！

Slow

我好似要找數？
咁呀，就呢個post #1000